男人係咪好介意女朋友搵得多過自己？

早排報稅唔小心俾佢見到我搵幾多
之後佢就成日煩我叫我轉工
其實佢搵得少過我我覺得無乜所謂...
但自己唔轉份高人工嘅反而要我搵份少啲嘅去就佢我真係唔明佢咩心態
因為依件事突然覺得佢好無出息唉...

唔介意
佢多我一個double

=.=

佢依輪成日send啲招聘網畀我睇話份工好啱我
份份人工都低過佢

汪

汪汪 汪汪汪

汪汪汪汪 汪 汪汪

汪 汪汪汪 汪

高過我仲好，煩少樣嘢
得閒又可以扭下計，食飯唔俾錢
爽

岩呀 食軟飯正呀 食淨打包請埋人食tim 好冇

犬犬

最鍾意養小白臉

本身想表達嘅意思係偶然可以唔俾錢
似乎個逗號有啲misleading

，，你覺得呢

大陸都係咁 香港勁過上海 就諗方法拉低香港水平 令上海從而「超越」香港

多幾多先

好想飛咗佢

好難唔多過佢喎咁

咁無腦男朋友都有既

佢叫我返part time算

羨慕

咁冇氣量佢第時都唔慌會有大作為

唔介意可以食下軟飯幾爽

差咁多 好奇平時出街洗費邊個比
你比晒？ 你比貴佢比平？

辛苦

突然叮一聲覺得佢好無志氣

現在咩工係一萬頭呀肥仔男做看更咩原來

aa

sales佢唔肥

同你掉轉 我都辛苦

咁可能真喺會介意既都可以話係double
但係叫你搵過份工真喺好無用囉
介意就自己唸辦法搵多d啦

自己廢要拉埋我落水

同佢傾下 搵得少唔係問題 但唔諗下點進步 仲要你退步說佢先係問題 除非你接受到

睇下乜男人.
我識2條女既男朋友, 都係食軟飯.
成30歲人唔返工, 叫條女俾錢佢使.
話帶條女去旅行, 但叫條女"借"住俾佢先.

做看更都唔係萬頭啦
咁廢都有
唔係廢在搵得少
係廢在要樓豬搵少d黎就佢

我都想條友高人工過我

我識d sales個個都5-6萬 佢sale咩咁慘呀

咪係接受唔到
一d上進心都無

咁撚痴線 really ！？

sell得到先係姐
口才唔得sell唔到無佣咪低人工

飛佢就話睇佢唔起

廢柴嚟

邊條友？

睇鋪賣衫

用上進心飛佢又俾人鬧死港女

打錯女友,我係父幹型廢柴,做咩都冇動力

都係既 但佢地有堂上教點sell野架

起完底
原來係膠post

理得佢
咁既人點對成世
姐係成世要做part time就佢

遲早問題

sam!

唔介意，仲好，唔洗老憑養埋佢。

利申: 搵4皮左右，另一半搵5皮左右。

咪on9

教姐 佢唔一定sell架嘛
可以係hea唔sell 拎底薪算
or能力唔到 sell唔到客買

睇佢個款 都係前者機會大
應該係覺得咁辛苦返工做咩
hea下hea下又到出糧
夠自己使咪得囉

差太遠

女多過男冇問題，但我覺得唔好差太遠。我自己搵4皮，條女搵5皮。

唯有希望佢識諗

汪汪汪

性格如此

要女朋友轉份低人工過自己真係好廢
自己仲要萬頭

佢搵幾多唔重要
要人轉工就佢真喺好垃圾

萬頭選擇再少啲嘛

差太遠真係會產生好多問題

係，除非大家已經去到一個大家基本上都夠食夠洗既情況。例如男搵10皮，女搵20皮。

其實咪就係呢啲食軟飯既思想搞到樓主男朋友有呢種唸法覺得搵少過個女人就係軟飯王

低人工唔緊要
叫條女辭職搵份低人工就佢
自私，唔長進，唔用腦，無大志
長遠甘心男女職能掉換仲可以
唔係既飛左佢啦

女朋友做護士 自已係低級工程狗

搵20皮 佢個圈子應該係Jp. DD or 大老闆級人物黎 個老公應該都唔會太廢吧

好多女護士單身同再

同要求唔高

清醒d啦 人工多50％生活水平都唔同啦 吓嘩

求介紹 ，白衣天使我鐘意呀

不過比佢搵更多既男都未必搵個搵20皮既女，除非條女好靚 所以呢個都係其中一個原因咁多黃金盛女。想個男同自己差不多什至叻過自己，但呢班男向下望其實都好多選擇，始終男比女相對之下更睇外表

女友係。你上網玩app都勁多單身護士

屌你老母

po錯

女人好Q煩
我多佢一倍，但屋企所有使費都係我俾
結論：女人都係有錢過男人

喜有此事 積極跟進先得 thx ching

我同女友唔係app識。但app真係勁多單身護士，應該話香港社會勁多女護士單身... 另一半返shift, 什至通宵，未必個個肯

樓主假膠黎

戇撚鳩
見到女人搵得多過自己 走去做啲咁嘅小動作
真係好撚柒 柒到可以分手

我都有fd係護士 成日係見佢地嚷返shift辛苦

追更。更同更之間只差8個鐘...

我想食軟飯求包養

我同意

條女都唔介意既話，做仔既介乜撚野意，邊度搵啊呢啲女

男朋友大我6年 揾小過我3k
點睇

幾千都計 唔係掛

我同女朋友人工差唔多，下年就到女朋友高過我
我唔會介意，反而係女朋友會唔會介意先啱

我覺得無可能因為要就男朋友而搵少啲，反而如果係我會諗吓點追個差額，但其實都幾難

搵得到搵多啲無壞，錢一定用得著

同個耶撚男友散左？

咁先係正確態度啊嘛

慢慢同佢傾吓，有時人工真係幾惡追，我都係盡力而為，但女朋友話唔介意，所以壓力都無咁大，可以用嚟做原動力

唔介意 先唔諗食軟飯
養少個已經差好遠

利申 我條女搵多過我

冇依d煩惱, 我都係搵得多過我老公...
但佢仲成日買野比我又唔比我駛自己錢
但佢有d被害妄想症...成日同我講我自己d錢要儲起佢,
萬一佢有d咩依郁我又大駛起馬都仲有d錢照顧自己
但係我自己除左儲鑽石外根本冇乜點駛過錢...
佢仲成日屈我大駛依點係我最討厭咖

Ye是

連登變到好似XANGA咁，自己喺度無病呻吟又叫人唔好問咁多。有啲會員懶好心喺度問都算，估唔到咁嘅垃圾POST都可以上熱門。

廢撚到分手啦

睇唔明
因為佢覺得你搵得多錢過佢
所以佢要你轉工?

唔會

又唔係30k 3k好少，無所謂啦